［學術討論］你聽動漫歌手/女團的live會不會打call?

歡迎討論

會
不會

利申，會打call，但覺得唔打都冇問題

樓主大陸人

又講D舊topic...
唔打係冇問題, 又冇話一定要打call
反而想知點睇ガチ恋口上/mix, etc.